＂老師又中＂其實係邊個開始講起

原文系「國師又中」

平心而論，佢中過乜咁巴閉

風

老師又中風

想搵返佢拎個行李當盾D片 點知youtube無晒

老師早晨~~~

真乖

老師，不行

大鵬金翅鳥

姓陳名雲字又中

同當年有人話

又要向教主道歉一樣

姓 陳
名 雲根
字 又中

係咪呢個?

好似有條長d 來回幾次